人大咗 已經忘記心動嘅感覺

究竟係未遇到 定係已經無咗會對人心動嘅感覺？
身邊有人會對自己好好 你知佢會好錫你
但點解硬係無心動嘅感覺？
好似會係佢面前緊張 講嘢1999 個心跳得好快...呢d全部都無
純粹只係覺得對方會係一位好嘅伴侶

有無巴絲有同樣情況 最後又有無一齊到？

比個攬你

圍爐取暖

麻木了

真係好難揾到互相都有好感同心動嘅人

曾經我都以為唔會再有feel
但最近公司黎左個新同事
比我體會到呢種好耐都冇出現既感覺
點知比我發現原來佢有男朋友
可以自動收皮了

佢做咗d咩令你心動？
btw 係你嘅就係你 唔係嘅... 加油

人生去左唔同階段
所有野都會有一定程度既轉變
無論經歷系點

原本都唔覺有乜特別
有一日係側面望到佢個鼻覺得好靚
無鳩聊畫左落黎
唔知點解越望越靚

以前真係聽到自己啲心跳聲
噗通噗通咁
依家簡直懷疑個心係唔識跳
真係唔知遇唔到令自己心動嘅人定係點
自問又內向又怕羞
面對面會唔敢望人
講嘢太正經悶親人
又覺自己條件唔好
唔知係咪因爲太自知
所以咁遇到任何人都唔再心動
因為唔覺得有未來
又何必心動
又可能因為上一次傷得太痛
唔敢再輕易心動
唉

畫人地個鼻
不過真係好難得有呢種feel..好可惜

我反而覺得心動係無得抑制
所以應該唔關你自卑事
如果有一個人能夠令你心動
就算你覺得配唔起佢都會噗通噗通
當然 上一段情傷都有影響..
i know that feel sis

覺得好撚攰 所有事都好撚攰
已經咩都唔想理

有無對象先？定對方對你無feel？

現時大了 那種心跳難重演

有都唔敢去馬

令人動心 只得那次

人大咗 都未試過心動嘅感覺

點解人大咗心跳就要難重演

因為經歷多咗呀

啱嘅.. 有時有d嘢我明明知道 但都係想人地講一次 例如你呢句

極爆裂場面想再遇確實靠天意

你估 有無人係會一世人都唔會心動？